6月10日嘉禾有 《三五成群》重播

經典重現大銀幕 903格帶你穿越時空，重睇香港電影之最﹗
神仙B、Mark哥、鄭大姐、船頭尺、喪心病狂阿雞… 一眾經典人物，8部港產經典，6月10日起重現大銀幕，不如我哋由頭睇過？!

903格最港產電影節，8個週末，the sky (奧海城)同你重頭睇過！
6月10日 《三五成群》
6月17日 《英雄本色》(4K高清版!)
6月24日 《表姐，你好嘢！》
7月1日 《秋天的童話》(張婉婷導演將出席映後分享會，機會難逢!)
7月8日 《黑太陽731》
7月15日 《伊波拉病毒》
7月22日 《癲佬正傳》
7月29日 《唐山大兄》(鄒文懷監製將與觀眾一同欣賞電影及出席映後分享會，機會難逢!)
5月18日起，嘉禾院線網上及手機app訂飛﹗

我屌你老母邊個踢我？

731

童年陰影

731有d想睇

扯爛手個幕當年中史堂睇嚇到賴屎
到而家都唔敢食鳳爪

癲佬正傳

英雄本色

表姐，妳好嘢！

伊波拉病毒

爆腸

陳詠燊 Sunnyhahaha
22 mins ·
有冇朋友睇一陣呢一場？
散場後勁囉！有大王、神仙B、黑仔同蕃薯現身！仲有⋯⋯我！
係呀，主持又係我呀！
一陣奧海城見！

蕃薯

731

731..

想嘔

喂大王

蕃薯同黑仔都有
有冇人影左相

賣晒飛買唔到

好想睇下畫面清D既三五成群係點

B哥最後踢波送獎品

我屌你老母邊個踢我

放圖留名